# Organização do Livro

Este livro está organizado em XXX capítulos. O primeiro capítulo apresenta uma breve introdução aos conceitos de teste de software e desenvolvimento dirigido por teste. Ao final desse capítulo, são instaladas as ferramentas básicas que será utilizadas no decorrer dos demais capítulos.

No Capítulo 2 é apresentada a configuração do ambiente que será utilizado no restante do livro.

...

...

...
